[夕陽行業] 成人電話幕後玩LINE美女曝光

Content【壹週刊】大家一定記得，173173173每六秒六毫Phone Sex(電話性愛)。
「當年在超市跟菲律賓家傭爭打鹹濕電話」，簡直是港男人到中年的「集體回憶」
這班聲線甜美、淫聲浪語的電話女神，叫做「Line女」。不過，隨着智能電話普及，齋talk已成歷史，Phone Sex已經過時。「Line女」亦已移師到偏遠的元朗，沒客沒落...

以前個年代真係好慘
打飛機都要攞住個聽筒

81028332

呀~

死link

要用電腦上，電話唔得

有朋友個家姐話當年讀書果陣做過
係間村屋到接電話
兩個女仔係到返工
試過嗌到累換人嗌個客都唔知
我覺得係j得肉緊費事理咁多

睇過條片係最後發現咸濕電話條女係自己老母

以前返夜校有個女同學做過果行
二百幾磅肥婆

小學個陣有個咸濕同學，話佢識得個咸濕阿叔成日講咸野，仲叫我地成班fd玩3line 4line咁連住電話聽。

我印象中係冇乜咸野，淨係記得個阿叔同我fd傾計，但最深刻係記得佢問我朋友『你除左褲未』。

聽聽下都唔知有乜好聽，但又唔知收線會唔會比人發現，結果hold住條線，去睇卡通片算。

個fd之後仲約我地上去佢屋企玩，話有正野睇，我本身帶埋ps1 上去諗住打king fighter，點撚知上到去係變左睇咸片，係我人生第一次睇咸片，完全唔知做乜撚，係港產咸片，露下波咁但冇西睇。

個朋友仲好撚興奮咁問我地：哇，正呀！哈哈！你地有冇硬呀？

個陣仲細冇乜反應，同另外d fd夾份叫佢快d轉返打ps....唔好浪費我時間

而家諗返，個個朋友又真係幾早熟同咸濕

好熱呀